新手Firstrade Option Exercise問題

如果我係firstrade 買左張CALL option, 假設最後股價係strike price 上面，但如果我係expire 果日唔夠錢用strike price去買100股正股， 想問下佢係會自動幫我exercise 左再即刻賣出去，定係會直接變廢紙total loss?

用牛牛啦 自動幫你平倉

但我已經係FT 買左張
推推推

斬倉JA 下化

是

所以其實唔夠錢既做法就係expire 前賤賣出去？

其實至少都有內在值,未日加入價已經冇咩時間值剩,你掛內在值高幾格睇下平唔平到,正路你冇錢都係斬你

收到！唔該曬Ching